【難題】女友的生日禮物

女友今年22歲，我先得19歲。一齊左3年了，送啲咩先唔會覺得我幼稚？

利申：又平又抵

唇膏

震蛋

去買隻鱷魚玩具
姐係㩒佢啲牙會合埋口嗰隻

自己整既野

你條撚

唔明啲女人，得一個咀擦咁多支唇膏做乜

頸鏈穩陣啊

送過所有部位嘅飾物，佢衰格到一次都無戴過出街，都唔知係米賣曬

情趣內衣啦咁

你洗乜明姐 你女朋友明咪得囉

d男人得一對腳，咪又係會買好多對鞋

帶佢打hpv針
保護就係愛

一齊唔好送

唔好買頸鏈

搽陰唇

DIY 過頸巾，但佢唔係好受